【土瓜灣命案】夫婦早上打鬥 妻晚上離奇斃命

晚上9時許，警方接獲一名非華裔男子報案，指其妻子在家中昏迷不醒。救援人員依據報案人提供資料，趕到土瓜灣鵬程街14號至16號一單位，消防破門入屋，發現一名中年婦人在單位內昏迷，救護員立即為她檢查，惟當場證實明顯死亡。警方調查，據知有人報稱，上午時份與妻子發生爭執，期間雙方大打出手，有人隨後離開寓所。刑事偵緝探員到場接手調查，初步得知女死者身上有傷痕，但是否致命傷等，則要待進一步檢驗。警方暫將案件列作「求警協助」及「屍體發現案」跟進。

係咪即係南亞裔

老衲

男係非洲人，女係賓妹